YouTuber Jade Lam 係咪有左？

係

你出po時已經有左3個月
唔怪得知有人買單

推

再推